其實一個人拍過拖係咪好難扮A0

個個都會同你講邊有可能

係咩
咁可能你靚仔

拍拖都唔算 我明明係兵仔 但啲女女個個都唔信

客氣説話

客氣說話當真

係，因為飽漢不知餓漢飢

其實點解要扮A0?

呢個真
可能D女見你A0都咁識溝女就再出多D水掛

其實真係冇意思

搞到d人對真A0既要求愈黎愈高 咁好咩